廢天使加百列 第十話

[/quote][/quote]

仆街 醒起 依家冇得睇生肉啦啦啦啦

留名

下次開POST
用呢一條LINK

屌 成家都唔正常既

前排留名

全家都咁善良 不如做天使算啦

睇緊留名

加百列示範左咩係鳩up當秘笈

一聽到段音樂就知紅毛要出場啦屌

成家得細佬一個係正常

拯救左兩個國家

agger

覺得拉菲係冇扮過鬼臉keep住平時個樣

9UP 加人工
點解我對住腦細9UP 反而比人屌

優秀員工9up=真理

葳奈❤❤❤

睇呢到笑死

本周唱歌嘅大西

拯救左兩個國家笑到我仆街

有無涼香張大圖呀想save

外母

黑毛老豆係唔係俾隻魔獸食左

呀爸係咪比佢食左

今集好鬼好笑
白毛抖m管家

想睇天使組D 家姐

加百烈掉喼，笑死

有熟肉未

yes

返到屋企睇

一次過睇哂9,10集

上集見加百衰左 諗住今集都會撻q

點知白毛神助攻過到骨

Btw 上集應該係紅毛俾人恰得最勁既一集 簡直係欺凌

差啲唔記得啲家姐
我覺得會仲惡魔過啲妹

紅毛被欺凌是常識吧！

但上集連黑毛都恰紅毛

涼香

根本最黑就係黑毛

最善良的人一但觸及逆鱗的話，比任何人也恐怖

最愛黑毛反萌差
Btw黑毛逆鱗個位

我要慶祝聖誕節

魔鬼慶耶生日

原來將打機當現實鳩up一輪可以加人工

毒撚呢次仲唔fat fat聲

為了課金可以9up到幾盡

有預感下期加百會俾紅毛累到倒扣零用錢

好奇黑毛下集咩定位

唔出場

你畫架？
好得意

第十話本劇本黎

去到邊都俾人撚

娶妻當如大西

留名先我係紅毛派

黑毛係賢妻典範

薇奈醬

話說今年大西都配左好多套

剩係我知既已經有三套

下個月仲有套擔正

艾絲bb

英梨梨呀

仲有r

紅毛

紅毛細佬係咁踢爆佢地自己成家d 「幻想」，又話要盡快離家出走

不肖子

係囉難得成家人都咁樂觀
個家姐又容易控制，想玩乜都得

可能已經玩厭左

未寫曬on咗確認

係囉難得成家人都咁樂觀

個家姐又容易控制，想玩乜都得

不過點解要賣蛋糕，同中二病都唔夾
仲有賣蛋糕賣到佢好似咁窮

紅毛全家得一個正常